政府要你返工 無罩就罰錢 無家者如何避免一日到黑被人罰到破產？

低下階層點買口罩 成百蚊盒 痴撚線政府 唔係諗點全民派口罩你個阿婆口罩你自己都唔帶喇 仲諗住叫市民帶

林鄭唔知原來有人全家月入少過兩萬架
同埋原來有人唔係返office工

林鄭：除咗呢幾樣 我直頭唔知八達窿點用 唔知點解7-11冇廁紙賣